Hong Kong's Coat of Arms

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

No that’s a coat of feathers

ok